/* 
  Localizable.strings
  WhatsWeb03

  Created by zy-14 on 2026/1/16.
  
*/
"%@/Week" = "%@/每週";
"%@/Year" = "%@/每年";
"3 days free" = "3天免費試用";
"3 days free %@" = "3天免費試用 %@";
"3-Day Free Trial Activation" = "激活3天免費試用";
"Add text here to get started" = "在此添加文本以開始";
"Add to" = "添加到";
"App Lock" = "應用鎖";
"Application Lock" = "應用鎖定";
"Artistic Fonts" = "藝術字體";
"Attach Media" = "附加媒體";
"Backup Chats" = "備份聊天記錄";
"Backup Tutorial" = "備份教程";
"Best Choice" = "最佳選擇";
"Bottom" = "底部";
"By continuing you agree to our %@ and %@ Subscriptions automatically renew and can be canceled at any time." = "繼續操作即表示您同意我們的 %@ 和 %@。訂閱將自動續訂，並可隨時取消。";
"Cancel" = "取消";
"Cancel the purchase" = "取消購買";
"Chat" = "聊天";
"Chat Interface" = "聊天界面";
"Choose %@" = "選擇 %@";
"Choose Your Chat Software & Find The %@" = "選擇您的聊天軟件並找到 %@";
"Click on Profile" = "點擊個人資料";
"Click to enable password protection and set a new password." = "點擊以啟用密碼保護並設置新密碼。";
"Combination Lock Usage" = "組合鎖使用";
"Commit too often, try again later!" = "提交過於頻繁，請稍後再試！";
"Common phrases" = "常用短語";
"CommonPhrase" = "常用短語";
"Complete" = "完成";
"Confirm whether to delete" = "確認是否刪除";
"Continue" = "繼續";
"Copy" = "複製";
"Copy successful" = "複製成功";
"Create Schedule" = "創建日程";
"Create a password" = "創建密碼";
"Data backup" = "數據備份";
"Day 2: Reminder" = "第2天：提醒";
"Day 3: Trial ends" = "第3天：試用結束";
"Delete" = "刪除";
"Deletion successful" = "刪除成功";
"Disable Password" = "禁用密碼";
"Do you want to confirm whether to delete \"WhatsApp\"?" = "您確定要刪除“WhatsApp”嗎？";
"Don't worry, you'll be reminded before it expires." = "別擔心，在到期前我們會提醒您。";
"Download" = "下載";
"Dual Chat" = "雙開聊天";
"Dual Chat, message backup, privacy protection, unlimited text translation, and more. 3-day free trial, then %@/week, cancel anytime." = "雙開聊天、消息備份、隱私保護、無限文本翻譯等功能。3天免費試用，之後 %@/每週，可隨時取消。";
"Dual Chat, message backup, privacy protection, unlimited text translation." = "雙開聊天、消息備份、隱私保護、無限文本翻譯。";
"Dual Messengers, Seamless Switching" = "雙重信使，無縫切換";
"Dual Web Chat" = "網頁版雙開聊天";
"Edit" = "編輯";
"Edit the text you need" = "編輯您需要的文本";
"Emojis" = "表情符號";
"Enter password" = "輸入密碼";
"Expressing emotions is more direct than using words." = "表達情感比使用文字更直接。";
"Exprort Chat" = "導出聊天記錄";
"Feedback" = "反饋";
"Find %@ & Click On It" = "找到 %@ 並點擊";
"Flip text" = "翻轉文本";
"Forget the password" = "忘記密碼";
"Free 3-day upgrade to Pro version?" = "免費升級至專業版試用3天？";
"Free trial" = "免費試用";
"Free trial for 3 days, then %@ per week" = "免費試用3天，之後每週 %@";
"General" = "通用";
"Generate" = "生成";
"Generate QR Codes" = "生成二維碼";
"Generate QR code" = "生成二維碼";
"Home" = "首頁";
"How to cancel?" = "如何取消？";
"How your free trial works" = "免費試用如何運作";
"Incorrect answer, please try again." = "回答錯誤，請重試。";
"Incorrect password" = "密碼錯誤";
"Information Backup" = "信息備份";
"Information content" = "信息內容";
"Information encryption" = "信息加密";
"Invalid URL" = "無效的 URL";
"Limited Edition" = "限量版";
"Loading video..." = "正在加載視頻...";
"Make words more expressive" = "讓文字更具表現力";
"Make your reply faster" = "讓您的回覆更快捷";
"Media" = "媒體";
"Media Preview" = "媒體預覽";
"Message Backup" = "消息備份";
"Messages are never lost" = "消息永不丟失";
"Money-back guarantee" = "退款保證";
"More features" = "更多功能";
"New Schedule" = "新日程";
"Next" = "下一步";
"No Backup Chats At The Moment" = "目前沒有備份的聊天記錄";
"No commitment required, cancel anytime" = "無需承諾，可隨時取消";
"No payment required now" = "現在無需支付";
"No photo album access" = "無相冊訪問權限";
"Number of repetitions" = "重複次數";
"One-Click Lock, No Worries About Privacy" = "一鍵鎖定，隱私無憂";
"Open Chat & %@" = "打開聊天並 %@";
"Open your phone's Settings > Apple, then select \"Subscriptions\". Select the app, tap \"Cancel Subscription\", and confirm." = "打開手機的 設置 > Apple ID，然後選擇“訂閱”。選擇此應用，點擊“取消訂閱”並確認。";
"Or continue using the restricted version" = "或者繼續使用限制版本";
"Password Lock" = "密碼鎖";
"Playback failed" = "播放失敗";
"Please answer the correct question." = "請回答正確的問題。";
"Please enter" = "請輸入";
"Please enter a 4-digit security password." = "請輸入4位數字安全密碼。";
"Please enter text content." = "請輸入文本內容。";
"Please enter the text to be translated." = "請輸入要翻譯的文本。";
"Please enter the translation content." = "請輸入翻譯內容。";
"Please enter your feedback information." = "請輸入您的反饋信息。";
"Please enter your password again." = "請再次輸入密碼。";
"Please enter your phone number" = "請輸入您的電話號碼";
"Please enter your question or suggestion here" = "請在此輸入您的問題或建議";
"Please fill in your answer." = "請填寫您的答案。";
"Please give us a 1-day advance notice and cancel at any time to avoid charges." = "請提前1天通知我們並隨時取消，以避免產生費用。";
"Please re-enter." = "請重新輸入。";
"Please select a URL" = "請選擇一個 URL";
"Please select a date." = "請選擇日期。";
"Please select a time." = "請選擇時間。";
"Please set up security questions so you can retrieve your password if you forget it." = "請設置安全問題，以便在忘記密碼時找回。";
"Privacy Policy" = "隱私政策";
"Privacy protection" = "隱私保護";
"Protect every message" = "保護每一條消息";
"Protect your privacy" = "保護您的隱私";
"Questions?" = "有問題？";
"Quick Send" = "快速發送";
"Randomly arrange words" = "隨機排列文字";
"Recently used" = "最近使用";
"Remind me" = "提醒我";
"Remind me before deducting money" = "扣款前提醒我";
"Repeated text" = "重複文本";
"RepeatingText" = "重複文本";
"Result" = "結果";
"Save" = "保存";
"Save failed" = "保存失敗";
"Saved successfully" = "保存成功";
"Saved to album" = "已保存到相冊";
"Schedule" = "日程";
"Schedule reminders" = "日程提醒";
"Search For The Chat History You Are Looking For" = "搜索您正在尋找的聊天記錄";
"Select country" = "選擇國家";
"Select language" = "選擇語言";
"Select the country code and enter the phone number." = "選擇國家代碼並輸入電話號碼。";
"Send quickly" = "快速發送";
"Send text" = "發送文本";
"Service Policy" = "服務政策";
"Set security questions" = "設置安全問題";
"Settings" = "設置";
"Social avatars" = "社交頭像";
"Social profile picture" = "社交個人資料圖片";
"Start a fun conversation with one click" = "一鍵開啟趣味對話";
"Starting today" = "從今天開始";
"Step 1" = "第1步";
"Step 2" = "第2步";
"Step 3" = "第3步";
"Step 4" = "第4步";
"Step 5" = "第5步";
"Submit Success!" = "提交成功！";
"Sure" = "確定";
"Terms of Use" = "使用條款";
"Text Lab" = "文本實驗室";
"Text to emoji" = "文本轉表情";
"Text to emoji" = "文本轉表情";
"Text translation" = "文本翻譯";
"The product information cannot be obtained" = "無法獲取產品信息";
"The two passwords do not match" = "兩次輸入的密碼不匹配";
"The video file is unreadable." = "視頻文件無法讀取。";
"There are Currently No Schedule Reminders" = "目前沒有日程提醒";
"There are no recoverable subscriptions" = "沒有可恢復的訂閱";
"Title" = "標題";
"Title and content cannot both be empty." = "標題和內容不能同時為空。";
"To disable the password lock, click to disable it." = "要禁用密碼鎖，請點擊此處。";
"To enable password protection, click on Dual Messenger or Message Backup, and you will need to enter the correct password." = "要啟用密碼保護，請點擊“雙開信使”或“消息備份”，您將需要輸入正確的密碼。";
"Top" = "頂部";
"Transaction verification failed：%@" = "交易驗證失敗：%@";
"Unable to obtain address" = "無法獲取地址";
"Unable to play video format" = "無法播放該視頻格式";
"Unknown result" = "未知結果";
"Unlimited translation text" = "無限翻譯文本";
"Unlock all Features" = "解鎖所有功能";
"Unlock all PRO permissions" = "解鎖所有專業版權限";
"Unlock all features" = "解鎖所有功能";
"Unlock all features for free" = "免費解鎖所有功能";
"Upgrade To Premium Version" = "升級至高級版";
"Use Password" = "使用密碼";
"Video file does not exist" = "視頻文件不存在";
"Video file inaccessible" = "無法訪問視頻文件";
"Week" = "週";
"What is your favorite food?" = "你最喜歡的食物是什麼？";
"What is your favorite movie?" = "你最喜歡的電影是什麼？";
"What will you get?" = "你將獲得什麼？";
"What's the name of your favorite childhood friend?" = "你童年最好的朋友叫什麼名字？";
"Work and life, switch with one click" = "工作與生活，一鍵切換";
"Year" = "年";
"You can unsubscribe at any time." = "您可以隨時退訂。";
"You will receive a notification" = "您將收到一條通知";
"Your subscription will begin after a 3-day trial, which you can cancel at any time before then." = "您的訂閱將在3天試用後開始，在此之前您可以隨時取消。";
"date" = "日期";
"emojis" = "表情符號";
"failure：%@" = "失敗：%@";
"forget the password?" = "忘記密碼？";
"level" = "等級";
"menu" = "菜單";
"pending" = "待處理";
"privacy" = "隱私";
"recover" = "恢復";
"remind" = "提醒";
"send" = "發送";
"submit" = "提交";
"terms" = "條款";
"time" = "時間";
"today" = "今天";
"vertical" = "垂直";
"Tool" = "工具";
